（鬼國）保護妹妹不被性侵 8歲童被鐵鎚砸死

美國加州發生一起令人不勝唏噓的悲劇，一名8歲的英勇小男孩，為了保護自己的妹妹不被媽媽的男友性侵，奮力抵抗中，竟然被鐵鎚狂敲頭部，傷勢十分嚴重，在加護病房搶救6天後仍宣告不治。 8歲的丹尼爾斯(Dante Daniels)在本月1日開學，當天放學回到家後，發現28歲母親夏隆(Elizabeth Salone)的前男友小錢尼(Deandre Chaney Jr.)，正性侵自己7歲的妹妹，他不顧一切上前阻止，小錢尼一怒之下，拿出預藏的鐵鎚攻擊丹尼爾斯頭部，母親夏隆與外婆布朗(Monique Brown)見狀阻止已來不及，丹尼爾斯已傷重，在加護病房內搶救6天後仍宣布腦死。 最後他的母親跟外婆，將丹尼爾斯心臟捐出供一名4歲病童進行移植，讓這名小英雄遺愛人間。 而媽媽的前男友小錢尼也被逮捕，面臨謀殺、對14歲以下兒童進行猥褻行為等罪名起訴。

無人性

真男人
應該係天使o黎

rip

媽媽唔帶眼識人害死個仔

可惜壞人從來都比好人長命

好人難做

未睇相都諗到顏色

Real man

屌 個阿媽做人老母都唔戴眼識人
rip

唔走去屌個犯
而走去怪個老母
on撚9

你唔好出黎柒啦好心

仲要咁細個 好撚心痛

個犯真係人渣
希望佢入冊後受返咁上下嘅虐待

美國都變撚態

小天使

個犯係人都知要屌
但做老母做都咁都應該要屌

又一證明好人冇好報

應該會俾人瘋狂屌屎眼
或者揾d牙刷鋼絲刷刷撚到個屎眼闊撚曬 同埋俾其他監躉圍屌中出佢

用下腦啦，Why not both???
個老母都有責任，既然放得2個細路比人睇住，就一定要睇清楚咩人先可以，你唔可以一句比人欺騙大撚曬，祈福黨/倫敦金受害者咪又係有部分責任？從來無人話個犯無錯，但你做得老母就有責任確保細路安全，你自己唔戴眼識人害左兩個細路，點解唔可以屌？

最好第一日就知對方係點

Butterfly effect

我想知呀媽同外婆係唔係屋企
接個仔兩個女人去哂

罪犯呢個世界好撚多,避免唔到
而且係人都知個罪犯仆街

但係on9引罪犯入屋係可以避免嘅事
如果話個罪犯係謀殺,老母都係幫兇

男子漢，請受小弟一拜

啲bullying 真係痴撚線

我8歲仲on99
細佬 你係英雄

真男人

好慘

個老母唔帶個男人返黎會搞成咁？
你個腦生草？

你呢條友個腦真係要用多啲

未知佢係咩人就比佢同自己個女獨處(?)一室

r.i.p

邊撚個都知要避呢D仆街
本應就兩邊屌
不過有D人鍾意講d唔講d
跟住走去怪鳩返人轉頭

條友無撚腦

就因為第一日唔知對方係點
咁你仲唔撚加倍小心
仲隨便放隻狗入門口

勁過曬好多連登仔

連登仔除左識揸住個鍵盤屌人仲識咩

力架區特別多呢D

今日香港唔正視南亞裔人口問題
好快有呢類新聞

性侵七歲 謀殺八歲就叫真男人?

係咪Illegal immigrant做架?

一打
唔洗找

Rip

你老母 乖乖地上堂 唔好玩手機啦 on9仔

妹控

正評畀個男仔

d黑人社會係咁
大撚把單親家庭, 亂到7彩

你真係千奇唔好生仔
我叫我老母睇個仔2個鐘我都差啲想裝cam影住，做人家長個責任係無得射比任何人嫁

我自愧不如
真男人

8歲的丹尼爾斯

你第一日識人就交個仔比佢

窮人生乜撚嘢仔
咁撚麻煩

你條弱智仔死得未

respect

女人冇危機意識被姦，抵死
女童冇危機意識被姦，抵死 ?

之前唔係好多人鍾意譴責受害人咩 ?

篇文寫得好衰

母親夏隆與外婆布朗(Monique Brown)見狀阻止已來不及

事發時阿媽同阿婆做緊咩？
係同細佬一齊入屋見到條仆街搞細妹
而唔夠細佬快出手？
定係一直係附近，由佢搞細妹，但唔想佢打仔？

但睇留言冇乜人屌個犯喎

大個左咪又到佢犯
而家投胎下世生係第度做個好人啦

譴責受害者

使唔使特登屌個犯先知人地憎個犯

實情個阿媽真係識錯人害死仔女喎
有女就小心揀男人啦
大把繼父搞個女

個小英雄一定會去英靈安息地，
同眾英雄見面， 繼續好好成長。

話唔定係專登送女入虎口

一個好哥哥
希望你來生幸福美滿

美國發生先會上新聞
如果响支那，賣埋兩母女做雞都無事

rip 真男人

其實有幾多人睇到係前男友
隨時係d痴線佬分手多年走黎報復
咁都要怪個老母

我都係諗呢樣野,不過美國屋大,
可能個男人靜靜入細路房搵個細路女,
而個細路仔咁q返到屋企就去左細路房。
其他人可能去左花園唔知咩野事。

Nigger死得好

點解媽媽同外婆唔阻止佢性侵個女
要等佢扑個仔先阻止？

獄友收風做野啦
屌爛條仆街個菊

前男友

所以咪要戴眼識人......

Rip
有佢做啊哥一定好幸福 可惜
祝條仆街入牢比人屌屎忽屌到開花

搞小朋友嘅都應該要切JJ,落地獄

搞細路入到去一定有報應

哥哥去異世界好好咁生活落去啦

點解會單獨俾前男友睇自己細路？

9up真係易
講到識之前就知條友正常定唔正常咁

嘩我是腸
好耐冇見
唔知你仲係咪以前果個

正評係比個細路，英雄安心上路吧！

捉埋個呀媽入去坐啦

agree
個媽實會再溝仔

齊料好多

8歲以下都搞 戀童真係好撚痴線

支那人真係地球癌細胞

弟弟你好勇敢 R.I.P

回錯左
細細個就咁有正義感 美國教育

Rip
願係天國快快樂樂

黑人

事發時媽媽唔係屋企
之後返到入屋見到條仆街打佢仔
條仆街仲整到媽媽左眼盲埋
媽媽同個細路女都傷左
個小男孩之後就證實不治

點解好人總係會早死

睇下我幾多腐皮就知連登有幾多弱智仔

個犯如果揚左係監獄實比人打到仆街

ON9仔 做咩姐你

揾存在感

抵死啦小nigga

五毛標題
支那日日都發生緊啦

願意都唔好搞啦下話
另外小朋友真英雄

閣下是否有閱讀理解障礙

黑鬼仔無腦衝出黎送頭

殺兒童 性侵兒童
呢個犯入到 美國佬啲監獄
真係有排佢受

兩樣美國佬最撚憎既罪
入到去真係

目前分咗手
拎鎚仔嗰時係男朋友

你會點稱呼佢

報紙佬寫得衰理解誤導/令人誤解又係讀者問題

總好過你有腦同冇腦都冇分別

至少我仲健在，有心啦

如果智商好似你咁 我寧願快啲死左去

隻黑鬼就真係死左

美國狗咁鐘意搞細路

但人地名留青史，留下英雄之名，受人敬佩

你呢，可能一生到老死只可以係討論區撩交嗌孤毒一生，真可憐

好想喊睇完 因為自己都係哥哥

一年後有人記得隻死nigga再講啦

8歲已經係真男人

好哥哥，真男人

你目的達到啦，有人記得你個on9 仔，得啦，番去訓啦

個妹冇左個好哥哥，Rip

Rip

連登實有人搵交嗌

隻死nigga既目的都達到左
終於有人讚佢依隻死nigga

母親夏隆與外婆布朗(Monique Brown)見狀阻止已來不及，丹尼爾斯已傷重

果2個女人睇住個細路女俾人搞?

1,BLAME THE VICTIM 係香港人最愛既飯後消遣

2,屌個犯太簡單,係人都識,屌個老母就有智慧好多, 香港人咁撚醒緊係扮哂歸根究底咁搵個「幕後真凶」出黎啦

He was a man, a real man

人類想再進步

港女果然係on9無腦

膚色問題

香港人醒唔醒唔知
但你就應該係on9仔

天滅中共

美國係咪一判左一級謀殺罪成就即時行刑?
係就拿拿聲開庭啦

主打人種論啲連登仔話人除左試藥就冇用

個細路仔好慘呀

搞細路嗰d人不得好死

點睇到拎鎚果時係

小朋友大英雄

衰強姦戀童
比著係我吊頸死算

監犯同獄警都極仇視呢類人
入去坐真係生不如死

呢個comment加埋上圖睇到眼濕濕

好慘好叻仔

好人從來都無好報

希望佢老母帶眼識人

咁細個為咗保護妹妹企出黎好感人
RIP

入面終身果d惡晒，殺你就殺你
睇下邊個驚？

大個左到佢強姦返人架啦

依單新聞都好似有幾年

自膠 , 記錯

老母同外婆圍觀條仔姦個細路女

#1 光之練金術師 • 8h

如果佢大個仔就好，打撚柒個仆街屳家產 Rip 小英雄

唔係話要潛水嘅咩

你最撚醒

個老母同外婆都應該屌啦，個細路都識得去保護阿妹，個兩位連出手都無喎

願佢來生唔再係黑人
一路好走

你弱智就咪撚上網啦

我真係好撚憤怒

如果係道友老母加暴力後父 一絕

叀夠膽講 依個黑人細路心地比任何一個白人更白